2020 summer internship/Placement (21) 拜逆姨有offer

有offer
冇offer

新post拜下逆姨先

新post LM 拜逆姨

interview god offer god

此po專用interview/offer god：
#154406 逆插玫瑰
人稱逆蛇/逆插姨姨/逆姨

拜下逆姨先

interview god同offer god快啲嚟搵我啦

新post lm
interview god
offer god

我們的逆姨，願你的名受顯揚，願你的國來臨，願你的旨意奉行在HR間，如同在天上。求你今天賞給我們offer，求你寬恕我們的低GPA，如同我們寬恕killer，不要讓我們陷於no offer，但救我們免於失業。 阿孟。

逆姨

Offer 神

塞緊屯公唔想用腦

拜逆姨 interview god offer god

Interview God
Offer God

信逆姨 得offer

拜下interview god & offer god

願逆姨可見你的女神君君 阿孟

Offer god
Interview god
逆姨

逆姨
我想要interview同offer

逆姨 we love u

lm

痴撚線

我哋要搞個逆姨fans後援會

要呀 好需要逆姨

有冇人收到領展interview

有冇人報左上海總會個programme
岩岩收到offer但係係咪真係得$4000 一個月咁小定係公司會額外再比
因為係中大打過黎所以唔記得問清楚

今日收到
未firm時間

有冇人已經in咗青年廣場? 想問係咪gp in?

拜下逆姨先，希望有offer!

我要入會

信逆姨得interview and offer

anyone received cmi summer intern offer?

願Offer歸手足

幾時in 我下星期一 未有時間

offer god

拜下offergod

Offer god

想問cmi個intern伏唔伏，有無嘢做？

offer god
interview god

HA offer god

Pvh 出左interview未？

收到air Hong Kong interview

Offer god interview god

拜interview god
offer god

有冇人有boc life summer internship program offer?

拜interview offer god, 希望有得天堂interview 同offer, 唔想落地獄

有冇人知2180字頭係咩公司電話？

KFC

秒

我想問幾時收到

今日下晝

感謝又無interview了

同問+1

想問係收到email定call?

Call 之後再email comfirm

Interview god
Offer god
逆姨

Confirm*

Interview god
Offer god

想問youth square in完大約幾耐有消息？

跟

有冇人有新世界商場next stage?

完了吧

想知interview係問咩我下星期一in

屌 邊個話cmi係cmhk又話hea到仆街
Prep都無撚prep過
唉 我好差

要拜可唔可以自己開個新post拜

唉 一定無offer 其他兩條友屌打我

DBS interview god

拜拜逆姨

真係 無prep過表示gg

Hk express hr intern出offer未
VI之後冇消息

hkstp accept offer之後就冇回音
有冇人知道點安排

聽日in Youth Square 既 Facilities management Assistant 係咪打雜。。

每晚拜一拜逆姨
求interview god offer god保佑

拜一拜逆姨
求interview god offer god保佑
聽日interview順順利利

LM

EY Advisory 完全冇聲氣

睇黎似

校工喺課室/禮堂執凳:
facilities management assistant

啲商場/展覽廳搞完event要搬走啲垃圾/凳:
facilities management assistant

收到compass group interview, 有冇ching做過？

Group discussion

Cantonese? 睇完佢個webinar 覺得成個program好渣

下星期一in venue services 我都唔知係做咩

你幾時in

Interview godoffer god

係咪剩係in員工的親屬, 總之要有Rp?

Sameee

幾點

星期一 venue services

3:00 pm

我2:45pm

打算鳩in算

鳩in可能都有offer

youth square應該係好多無offer既逃生門

佢唔係guarantee有4個星期咩

好似係

真係逃生門仲有paid

新世界只求打個和...

佢4 weeks嗰個都有paid?

我冇親屬係領展 唔知點解佢會邀請我申請

ching幾時in

聽朝仲未訓

有掛

我都係聽朝 間野好似伏伏地咁

冇offer係身 伏都屌住先 ching in 咩department

好似係business development

加油

出左offer

新報果d 喎

7月都黎 仲請唔請人

part time intern

interview god offer god
逆姨

去in 前拜一拜逆姨

同拜

拜

我都係可能後日就in 使唔使背嗰啲6w 成件事好似好膠

我之前拎過佢嘅獎學金 有機會係因為咁所以邀請我申請

領滙獎學金係咪好難攞

又要等電話

Youth square 鳩到

成日有幻聽有電話打黎

電話呀電話點解你咁靜

真去到7月都未有offer先會accept

謝offer god 有finance intern offer lu

congrats

邊間

in左兩輪 之後袋袋平安

成幢youth square 都廢廢地 冇咩人去冇咩人用

剩係有個中學生黎叉電

報咗nwd virtual intern未有消息
嚟緊有另外2個interview 如果好彩有offer
都唔知要唔要好

有冇人已經收到SFC offer?

其實有冇人係收到interview

應該未出interview

七月十三先開工 我估下星期出

依間野每隔一日就有人問伏唔伏

暫時唔見有
一係早啲reject我一係放interview
拖住曬搞到我兩頭唔到岸

Hkexpress出左second in

咩dept

email or phone call?

每日一問 ocbc出哂interview?

Email

想問你報咩dept？

ching 你係6月份報定點

咩dept?

每日入嚟拜逆姨，off-cycle嘅都得，唔係保險狗就okay

認同

派cv派到都唔記得自己apply過邊間

any news from Baker?

留tg

我都係

我都要

有冇it狗冇offer

Interview god offer god

逆姨 Intern interview/ offer God!

每日一問，有冇非year3 收到YSL interview?

留tg 我chat你

Non paid 架 不了

問多次shinewing admin&hr intern出offer未？

咩department 星期一先做written test...

我今年都想申請，add me tg chat ok?@annaxdd

係咪要in架

Added

另外一問 張騫有無人有下一步? 係咪呃錢

有冇人有旅發局offer?

我都係呀plztg: whooooooo_areu

Man in完幾耐

1.5 星期

Dbs請左

In purchasing?

Summer assistant?

想問下係BD學到嘢？ 係咪每日都去戶外揾客？

Wtf....apply完乜都無

係
第一次返intern 有咩要注意

有無in過

Me too

房協派左offer未

上個post 有人話要追sales

我連佢有開都唔知
其實邊到搵

我都係 ching諗住點著

Bg好勁
第一次就入到DBS

sasa, YSL, Hugoboss, Dior, TSL 有冇收到interview？

有無嘉士伯收到interview?

Interview god offer god逆姨please

UO Operations 仲係application acknowledgement

返返下呢份收到其他offer resign應該直接同佢講有其他offer定講其他理由

Any news from kunhel + nagel

逆姨 offer god

逆姐
好想入YSL
求interview同offer

Cu STEM Project Coordinator 諗唔諗得過?其實係做乜鳩？

咩dpt?

smart casual

有冇人收到EY interview?

同問，想知🙏🏻

想知

你收到？

推

Online interview

wt dept

Phone in only

直接send email去

Phone call定email通知收唔到 應該無機

可摸以問吓佢打嚟同你講咗啲咩同埋知唔知總共有幾多個位？
方唔方便透露你之前interview嘅日期？
Thank you

我報咗advisory 同 assurance

請問你幾時apply架

both hv interview？

兩星期前 上星期phone in
In左兩個dept 一個請 另一個唔請
下星期一返工 好撚緊張

Email下hr 我都係咁

HK TV Mall Business Development Intern係吾係西工？ 啱啱先收到interview email

想問下有無人報glo travel? 派左interview未?

有咩dept available

Any news from KS100 summer internship?

Yess Procurement

我又拜拜逆姨 求offer求interview

唔想再interview啦
比offer 我啦

其實房協係咪琴日已經派曬offer?

求interview

拜逆姨interview godoffer god

interview god快啲嚟啦

有無ching知cmi video in會問啲咩

我唔會話佢閪 只不過佢係請人返去做sales，日日出街跑數

Which intern you applied?
Finance出左offer

Offer plssss

Offer plzzzzz

你就好啦，我遲左(一星期前apply),似凍過水。

問你同個大陸同事相處唔嚟有爭拗嗰陣你會點
用蝗語答

Any news from JH partners too

逆姨收我一拜

我冇收到

唉 又冇咗呢份工

你in咩department?

再推 兩個都無消息?

都係想睇下virtual有冇

竟然問呢啲 佢仲話要in半個鐘
Btw Summer Internship or Part-time Intern？

Db Schenker 有無消息

Pvh有冇消息

同問

有無叫你比transcript ?

有

Part time

之後有冇interview?
佢問我拎gpa 之後我比埋transcript佢

冇哂聲氣

做左video in啦佢話今個禮拜會盡快出offer 6月底前會開始internship program

同問x2

publicisgroupe 有冇人有下文

交銀有冇人有interview

我好似經JobsDB 定indeed報 報完乜反應都無...

幾時既事

報完無姐係無你份 唔係個網有問題

你哋gpa幾多？ 佢reject我

Offer God

interview god

留tg傾？費事自爆

都無話個網有問題 我有問題

有兩個3897 未接來電 打唔到番去

點解部電話唔響㗎

即刻唔想去in
Btw唔知佢份約簽新世界定咩

拜offer god拜到9月開學

收到都冇去in

借錢電話

唉⋯⋯又冇

希望係跟site派 會繼續出offer

Same cold call都無

我係咪俾hr放棄咗

終於有Offer了

offer大神求求你

照去其他interview

1

連jobad都冇咩
final yr搵intern真係好難

介唔介意問吓讀咩科

岩岩收到了想問係中定英interview 為主？

ta

我收到兩個 不過係問我借唔借錢

英文呀 你幾時in???

等電話等得好辛苦

Boc life = 保險

你報左咩dept?

tg傾？

same

Ching做邊個屋邨同埋佢電話係咩字頭？

啱啱收到interview

想問下ching咩dept?

上幾個po好似有人講過呢個位好伏

我都係啊唔該曬
tg: froxau

應該係好多人quit左先再in人睇路

唉 我覺得冇機會啦
但之前有ching話做房協intern日日被人屌到開花

拜比狗

夜晚啦 都係冇電話

Same

如果之後有人收到房協消息，可摸以上嚟講聲
無望

Interviews god

逆姨保佑

Offer god

希望大家嚟緊呢兩個星期都有interview同offer

我們的逆姨，願你的名受顯揚，願你的國來臨，願你的旨意奉行在HR間，如同在職場。求你今天賞給我們offer，求你寬恕我們的低GPA，如同我們寬恕killer，不要讓我們陷於no offer，但救我們免於失業。 阿孟。

阿孟

emsd係咪派晒offer啦？

下，我係佢offical site淨係見到summer assistant，冇得揀

見晒三個？

interview god
offer god

有冇人知究竟youth square intern有幾錢

同問
expected salary空咗

in 過BAFS 嘅朋友可唔可以講吓係點？

Shit 係BASF 手殘

想知 +1

留名等睇逆姨顯神威

Ching不如留TG?

Offer god
逆姨

Interview God
Offer God
逆姨保佑🙏🏼

齊齊拜

仲未知

尋日收到CC Legal intern

我屌
Shanghai Fraternity Association (SHFA) Work Experience Programme 2020 俾左offer 我
我屌 睇清楚啲 原來$8000全期
最低工資都冇

有無人有報Reckitt Benckiser?

咩department?

Btw kuehne+nagel interview god

有冇人收到interview?

知唔知道NWD virtual intern係咪派咗interview

Offer god 拜拜拜

有冇人有sfc offer?

interview offer god

今日收到offer

想問吓大家做intern收幾錢

Interview God! Offer God!

想問個internship starting period 同個
Application deadline 有冇關係嫁
因為我見佢application deadline 遲過internship start date 喎
唔知如果再apply
會唔會有機冇interview 嫁

any news from MOL HK limited?
Offer god

唉 我冇機會啦

Consumer banking
有冇人都係

interview god offer god 希望聽日有電話

Offergod

聽日齊齊有電話

offer god
interview god
逆姨

8500
仲少過兩年前

想問下師兄三大？

係
但gpa 好低

好奇一問師兄係讀咩？

最撚公廁個科

Offer godinterview god 一齊有電話有email

offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

ching 你太有才
Anyway interview god offergod

offer god
好無助

你係見咩嘢post？

+2

拜一拜逆姨先
求offer

一個月？

係

offer god interview god

有冇人黎緊返銀行intern

有frd收到offer了

仲未收到ocbc email係咪冇望

Interview God
Offer God

ey plz 出offer 俾我

臨訓前再拜下interview god & offer god

ching 咩background yr 3？

6000 好過no paid既

有冇人知pvh其實係有冇請intern？我見佢jobsdb 6月頭有post 但之前肺炎明明話cancel咗成個summer internship

去interview 前拜一拜逆姨

有冇Ching accept左 Randstad offer?

Hr

ching advisory?

10500 非政府

一陣interview 拜拜offer god

之前好似有巴絲收到BASF offer？
介唔介意講吓audio interview 之後幾耐先收到man in 通知？

講起依個programme，琴日nom左果間打黎約interview，其實無諗住去in 但佢d廣東話好搞笑講得勁辛苦 我專登聽哂佢講野先reject 笑死
好似玩9人咁tim

Ching揀咩department?

Offer god please

In前拜一拜interview god offer god

係咪phone in嗰陣？印象中vi冇得俾我揀

In 完拜一拜逆姨

Offer god 俾offer我plz

In 完再拜下逆姨offer please

有份offer 8000兩個月

早知唔撒網咁報stem scheme啲intern 佢日日更新個list 我收interview email收到傻

屈機

我都係
但係出面報個啲就一個回音都冇

日日要去到科學園老練咁遠講一樣嘅說話 一日in幾間

想問下你哋in 左幾多間第四間已經心灰意冷

西九有冇消息？

暫時得一間有得in

Ching幾時開始搵

HK Express 今日有冇消息？

的囝year1?

6月頭

year 2

which startup

summer intern?

year 2難搵工都好正常

Ys

有啲連revenue都未有 以後會做好啲background check

應該十間有九間都未有

如果今年唔做intern下年仲難搵
所以暑sem就冇讀

Youth square interview係咪一定要著suit架？？

中型保安系統firm每個部門做兩星期 $4000一個月 vs 三大幫手搞科技展覽 $10500 兩邊都有Offer

EY assurance interview會問啲咩
accounting knowledge 公司background定CV

感激不盡

舊年我year 2搵唔到intern 最後去左返CS part time

覺得依家連cs/ teller part time都難搵

it 個個？

advisory 仲係冇new

想問下有無人報咗/做過 T.K.Tong & Co. audit intern?

想問下大概要做d咩同埋有咩要識，利申無任何audit相關經驗

local firm 唔係弱智就請

冇嘢要識, 識得抄上年然後改返今年嘅數就得

interview god offer god!!!

每日一問 有冇YSL interview?

咁值唔值得做
利申 三大bba fm，本身有返part time and sum sem

返咩pt?
summer sem係咪大機會靚grade?

Same 仲要身邊嘅人差唔多全部有offer

你year 幾？

升year 4了 雖然上個sem 都有做細公司intern 都叫做有野吹

尋日出左final in

manager in大概問啲咩？

which department?

我都係
都唔知搵grad job 點算

希望大家都有offer

which post

再拜逆姨

我都報左，之後中大同我講間公司cancel左

core assurance

有人收到PwC tax 1.5 mth offer?

今日電話又壞咗？？？？

Pt 就學校工黎
Summer sem 個course 下個禮拜先開始上，應該係課程易個個都高分果種都唔知靚唔靚grade

想知呢d local firm audit intern 通常chur ng chur and how much pay

我只係知尋日branding 同regulatory 出咗
今日有冇update？

Interview god
Offer god
逆姨

Any news from db Schenker

逆姨 interview god offer god

想問下你year幾讀咩科 想知佢收咩background

有冇人in 張騫BOC 啊 想知多唔多人in hr

有offer 諗緊做唔做 有另一個intern係cu入面做有offer

電話響下啦

local firm唔chur準時收工
自己坐喺位做 做working就係喺excel到copy & paste吓 影印吓收據咁
冇人會迫你幾時交貨 當然唔好做咁耐啦
人工有fd收$38.5/h 我今年爭取到$45/h
cv方面其實都係睇你點吹

巴打幾點in架

Ha offer god

有冇人知EY assurance intern summer請幾多人？

識人Operation都出左

我smart casual

有冇人in sprg?

好vary
識人做local可以準時收工
亦識人做local ot到好夜
pay都係好睇每間公司

但係我就覺得local麻麻, 除非你真係冇嘢做又好想返工

operations 係幾時收update?

投資公司？

Any PVH updates??

offer god
聽日出結果

佢話6月尾

睇錢同公司啦

Interview God
Offer god
逆姨

Apply左business intern 今朝收到interview hr打黎問做唔做pt sales...

有無人收到美聯offer?

有冇人in咗youth square問咗幾時出result

interview god
offer god
逆姨

已經有下一步?

Interview offer god

多謝interview god 有second in了offer god 眷顧埋我

It 公司既marketing intern

問多次 有無人收到glo travel intern interview

好

問多次 shinewing admin&hr intern出offer未

......吓....乜都冇收到
介唔介意講下background?

God bless me

kaishing no update..,

係啊

jobsdb 見到被rejected

我send咗片都冇，唉

Send左都無

有冇ching收到ey assurance interview 通常係咪cv based 咁問

每日一問 有冇人收到旅發局offer?

以前都做過幾份名牌pt
諗住照in左pt sales睇下點先 點知hr send confirmation email黎個title係summer intern
應該係想用intern價請pt sales...

拜逆姨真係有用㗎

公司$8000 rejected

留名

逆姨求下你俾個offer 我啦

submit 咗之後無update

逆姨比個intern offer我 求下你

逆姨求下你

逆姨保佑

想問下2211字頭係咪cmhk hr打嚟
見到小熊block咗

原來係咁...
唉...
咁我放棄啦
反正依家都有lane crawford sales做緊

yes

中大直接打俾你

逆姨interview god offer god

有冇人有去nwd 個csv workshop? Hr打黎約我下星期去...

逆姨保佑我求下你

逆姨雖然我有嘅係隔離post嘅正苦煙腸interview，可唔可以照保佑我有offer

corp comm

Nwd個workshop係咪報左名就一定有？

你地D post做幾一度，暑假兩三個月定點？

有second in 多謝逆姨
保佑我有offer

Offer god plz

逆姨offer god

Boc life 都係跑數

逆姨interview offer god

係咪hk express

你打返過去咪知

Ching誤會左 我唔係跑數的揾緊有冇人都apply左可以識下咋 同埋份工同department好似係做back office唔洗跑數

唔係
唔洗緊張
大家齊齊有offer

想問西九有冇news

加油ching!
Email左啦 佢無覆我

想知gp in 問咩

多謝大佬

你in邊個department?

venue services

好似會隨機抽

隨機抽係即場隨機抽題目? 跟住一齊 discussion? 唔知中定英

Yes,全英

逆姨顯靈plz

咁刺激咁你抽到個條問咩
希望大家都有offer

有冇人有apply西九文化區Summer Intern

corp comm 全中
全部人用英文prepare
入到先知用中文

me but no news

我哋嗰組Corp comm係全英，可能我哋嗰組少人

intro 係中

拜你求你俾個offer我

你幾點in

昨天大約兩點

ching留tg？

你個組係咪得2個男仔？

我琴日搵佢 hr個個話兩個禮拜後

Yes

逆姨求你俾個offer我

有無人收到 3897字頭嘅電話 想知係咪又想借錢比我

啱啱膽粗粗reject左兩個offer 希望最後唔會食屎 仲有最後一個Offer係手 聽日繼續in

逆姨plzzz

你幾時in 星期一？

逆姨plz

可能有消息嗰啲全部都入選

又一日無消息
逆姨丫 Interview god Offer god 阿孟！

出左interview email

多謝Interview god 終於有second in
求interview god同offer god眷顧唔好甩碌

比狗

係唔係之前send email出黎個event？

Same no news tdy
逆姨 offer god interview god阿孟。

STEM啲intern好多 但全部要識好多programming language 又要有經驗

邊度揾

一萬

same no news tdy +2
逆姨plz offer interview god 阿孟

學校網應該有

好多呃funding，product又無linkedin又無，請個intern又可以繼續呃

same no news tdy +3
逆姨plz offer interview god

今年應該都玩完

佢14號叫我地confirm 我無覆佢 佢15號就打比我問我幾時有時間去就約左下星期

好奇冇被reject嘅人係咩background

逆姨保佑我

拜多拜

有冇人收到foodpanda interview

有冇人收到房協offer

Offer God Interview God

我6月9號apply, 過咗幾日之後佢就話我not suitable
你再等下

覆左accept offer先？之後真係有另一個offer再reject

幾大都簽左先啦 雖然仆街d 等另一方有offer再reject呢邊

我仲未有

我今日一日之內reject左兩個Offer 手上仲有一個offer 聽日繼續Interview

咁多offer

唔啱心水 唔係本科 我係確認左手頭上起碼有一個Offer 先reject 希望聽日嗰個順順利利 下星期一仲要去領展in

我Accept完 嗰晚勁後悔 第二日打去reject 今日有份大野俾offer 直接reject埋另一個

新巴城巴，九巴係咪已經interview完加出埋offer?
利申：依家先apply

我都reject左一個stem internship program

Accept 住先啦 一日未簽約 一日都可以reject

完左啦

最多reject嗰陣時俾人小下 我reject上海總商會嗰個俾career Centre嘅人小

咁翻住先 Startup blacklist wfc

真 最好就確保自己唔會入返去做

想問pvh點知有無被reject 我唔係經jobsdb報

你經jobsdb報多次，之後等幾日，佢就會由received—>viewed—->not suitable

祝你好運

Anyone received cmi summer internship offer?

ching

我經JobsDB 報個d好多都無view 過
係咪唔應該係JobsDB 到報

same ask

EY assurance係咪出咗interview

ey learning & development 係咪已經出曬interview+offer?
利申：啱啱先報

佢好似有好多個 section
去到下星期都重有

求下offer god等到好灰呀希望呢兩日有消息 求下你

今日收到

有無人知ey assurance online interview會問咩多

advisory 係冇聲氣嘅

thx,咁我應該衰咗

可能未出曬呢

巴打聽日得閒？
聽日有3個 section

有冇人報咗EY learning & development啊？

interview都未收到

啱啱in完了 但點解咁遲先出interview
我見有d人24號 on board

逆姨求下你 唔想再喺屋企做廢青 俾個機會我改名

cheap到

佢係legal division, 我諗要有Law background (LLB/JD).. 有讀過下competition law

去咗個csv 個幾星期都無聲氣咁

我無

收到電話問availability

幾時in？

其實想知ey advisory 有冇聲氣

有無人EY assurance都係24號on board?

佢話send咗我啲資料去個dept到 如果shortlisted再通知

我23號先in

你報咩position

其實會請幾多人
好似in極唔完咁

Here

九巴唔係六月先出post請intern咩？

Offer god plsss

有無year2揾唔到

please 逆姨 offer god interview god

又星期五求offerinterview godoffer god

me

逆姨 offer god interview god plz

九巴有咩 唔見 淨係見新城巴

交換tg?

offer god interview god plz

Me

逆姨
Interview god offer god

唔理啦 最緊要有屙化

附近地庫有間影印舖好早就開

多謝interview god
求下offer god

我報完GPA無畀人reject但都無interview

有冇人收到BGCA offer喇？

其實你哋翻intern嘅原因/心態係乜? 學嘢? 寫cv?

有呀你報咩dept?

我係Administration 個邊 你報邊個department㗎

嗰日問又話6月未on board所以會好快proceed
依家都6月尾

繼續拜逆姨interview godoffer god
今日收到interview通知 多謝interview god

逆姨保佑我下星期interview順利有更適合嘅interview為佳最緊要有offer唔好搞到我defer

係咪好早報？

再等下

Offer god interview god 逆姨

星期一個陣已經出左offer 利申上星期五in完 星期一就收到

第一次拜 繼續拜 之前都冇咁迷信

yes, all group in

幾多個人一group 啊？

3-6

逆姨offer god interview god

Interview前拜一拜

每日一拜逆姨

上星期報 前幾日收call

有冇人上過去unicredit face in

你報咩Post?

每日一拜 逆姨offer god 俾個offer我啦

China Mobile international定係China mobile Hong Kong 呀ching？CMI上個星期五已經in哂

offer god
希望今日有電話

Offer god希望今日收到電話

又到星期五

Interview offer god今日震爆我電話plz

offer god希望今日收到call

Ching係咪報summer intern？

佢約左我今日interview但我有其他offer無理佢
利伸佢問gpa果封email無覆佢

Mechanical

有無人收到煤氣電話

Haha 今年summer八成請自己人

metoo, year1 gpa好低 而加搵intern 一見我transcript 即刻reject 我

就算in得好都無用
要追gpa了

TSL any interview/offer?

拜下

終於有interview? 本身仲諗住放棄

星期五啦求下你啦interview & offer god

手揸兩個offer 仲等唔等好 有一份有機會下個禮拜就返工

Ks100係咪都派晒second in?

咁勁
簽哂約？

就係未 番工果日簽
下星期一仲有領展interview

我嗰份都係
In多無妨
還掂都未開工

你點hold住offer?

返咗工之後 如果有一份咁好嘅點搞

Any UO engineering update?

拜拜offer god 希望快出offer

拜逆姨
BASF consumer insights & digital solutions
Offer god / Interview god pls

未返未簽約

我仲未收到，應該冇機，email好似話今個星期會出哂

ching in 咩 department?

佢俾咗venue service 我 唔知做咩

垃圾hr臨六點鐘先打嚟諗住叫我去in miss 左個call打返去又唔鳩理
唔撚使做呀

終於有電話問expected salary
好過無

阿孟。

你會點同人講decline offer

消息？

有冇人收到ocbc offer?

有冇人收到Deloitte HR 1 year intern offer 同 Bubufds Solution offer?

有冇人收到美聯offer

ching收到？

但你本身都hold兩個 點樣講放棄其中一個

收唔到 明明星期一開始 垃圾hr

ching wt dpt

Digital 你呢？

me same

你幾時second in?

Ching in咩department?

Compass 出左offer 未

Ching 我星期一in

Thank you for your consideration! I am sorry to inform you I would not accept the offer!

Which dept?

Procurement

Digital same here

太遲搵intern啦

有冇清陣間in youth square

點解部電話咁靜

ching報咩department?

有冇人有新輝offer

stem programme嗰啲intern一陣伏味